【返工人士入】有無人有興趣用舊價買東鐵線既全月通？

有意既請留tg

How?

我有張銷售版八仔